其實唔好分享發夢過程係咪真係咁難？

其實係咪諗住有僥倖既心理？喺一個公眾地方，仲要有哂直播，都仲要分享？

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

想當英雄當勇者嘛

真係冇言 講左好多次唔好講唔好講。

衰喺呢d 地方真係好戇鳩，你話你同fd 喺餐廳一時興奮崩起都算撚數，e 家咁撚隊媒體都仲要分享呢d,好 心走得甩就靜靜地啦，衰喺呢d 地方真係好唔抵

預約被捕

我fd上次話扔左廿個彈就食到兩條女
幾大都講出黎先啦

分享完就俾臥底狗跟蹤拉
幾時學識靜靜雞 ？

Okay

畀人拉返去大陸坐唔好喊

真

所以之後即刻有人教靜靜雞

應該只有扮黃先會講出嚟証明自己有參與

小朋友心態，唔可以怪佢地，因為本來佢地係應該受到大人保護...都係果句，記得要保護自己

吊，中環有狗拉人啦

後生仔 留返條命 贏咗係煲底慢慢講 講足十日十夜我地都會聽